塞駿業里同罷睇港超有咩分別？？？

一個唔塞自己都會爆
一個唔罷都冇人會睇

駁唔到

保證唔會失敗嘅抗爭方法

港超足總冇心做
官塘正苦唔想做

觀塘有咩得罪大家
我住駿業里真係比班黃絲玩死

你唔能係住你魚門？

你幾時做嘢？